<div align="center"><a href="https://s3.ap-northeast-1.amazonaws.com/md3k3ja8/index.html?p=5ecb8e3568946198935"><IMG SRC="https://github.com/ofn1/Victoria/blob/master/hzhen5.jpg" width=640></a>
<div align=center><h4>请收藏本站网址：https://github.com/ofn1/Victoria/blob/master/readme16.md</h4></div>


<div align=center><h3><b><a href="https://s3.ap-northeast-1.amazonaws.com/md3k3ja8/index.html?p=5ecb8e3568946198935">● 滙真网入口1 ● </a></b></h3></div>
  
<div align=center><h3><b><a href="https://ofn1.github.io?p=5ecb8e3568946198935">● 滙真网入口2 ● </a></b></h3></div>

<div align=center><h3><b><a href="https://github.com/gofanben/gm/blob/master/swsp.md">● 友好链接入口1 ● </a></b></h3></div>

<div align=center><h3><b><a href="https://github.com/qqc2352/www/blob/master/README.md">● 友好链接入口2 ● </a></b></h3></div>

<div align="center"><a href="https://s3.ap-northeast-1.amazonaws.com/md3k3ja8/index.html?p=5ecb8e3568946198935"><IMG SRC="https://github.com/ofn1/Victoria/blob/master/fngrchn3.jpg" width=640></a>

<h2><p><strong>免费翻墙软件下载</strong></p></h2>
安全免费，绿色智能，帮您破除网络封禁，一键上外网。<br>

[无界浏览（安卓版4.8)](https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/zhenzhen@1.5/um.apk)

[无界浏览（电脑版19.02)](https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/zhenzhen@1.5/u1902.zip)

[自由门（安卓版4.2)](https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/zhenzhen@1.5/fgma42.apk)

[自由门（电脑版7.86)](https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/zhenzhen@1.7/fg786p.zip)

[神州明见（安卓版4.2)](https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/zhenzhen@1.5/SzzdOgate.apk)


<div align="center"><a href="https://s3.ap-northeast-1.amazonaws.com/md3k3ja8/index.html?p=5ecb8e3568946198935"><IMG SRC="https://github.com/ofn1/Victoria/blob/master/fngrchn3.jpg" width=640></a>
<h1><p><div><strong>惜缘：为什么要退出共产党</strong></p></h1>
<p><strong><div style=<p align="left">
 <p>
  【大纪元2021年11月06日讯】为什么要
  <span>
   退出共产党
  </span>
  ，因为它是要求党性第一，注重党性，需要的时候连人性都可以抛弃的，一个人连人性都没有的，那会是个什么样的邪恶组织？
 </p>
 <p>
 </p>
 <div class="adshow300" id="inarticle_ad300" style="display:inline-block; text-align: center">
  <!-- DJYcn_news_article_below_header_F4_336x250 -->
  <div data-cb-ad-id="inside-content-300" id="div-gpt-ad-1399580982834-0">
  </div>
 </div>
 为什么要
 <span>
  退出共产党
 </span>
 ，因为它要求你发誓把你的一生都要奉献给它，用西方的说法就是
 <span>
  献祭
 </span>
 ，把你的生命献祭给它，你想一下可不可怕，在结合著共产党宣言的第一句话和刚刚说的它要求党性第一，你真的不害怕么？
 <p>
  为什么要退出共产党，因为它通过各种邪恶的运动摧毁了我们五千年来的文明文化底蕴、伦理道德与修养，导致现在的许多人张嘴就是脏话，把堂堂中华礼仪之邦变成了现在世界上最没素质与野蛮的国家。
 </p>
 <p>
  为什么要退出共产党，因为它从小给我们灌输
  <span>
   无神论
  </span>
  ，中国五千年的文化道德传统离不开佛道神的教化，相信有神佛的人，他的内心是有约束的，而奉行无神论的人他会为了一己私利不择手段、为所欲为。如果整个社会都是无神论者，那整个社会会乱成什么样子？
 </p>
 <p>
  为什么要退出共产党，因为它迫害了一群按照真、善、忍为标准做好人的人，一个
  <span>
   政权
  </span>
  如果连一群想要做好人的人都容不下，那这个政权就肯定是为恶的，只有为恶的才打击善的，只有坏人才会迫害好人。在这样的政权体制下，道德能回升么？
 </p>
 <p>
  为什么要退出共产党，因为它才是
  <span>
   邪教
  </span>
  ，它的教义就是西来幽灵马列主义和毛邓江的各种思想理论，每代党魁就是教主，党校和政委就是其宣传窝点和职员，党员也就是党徒，这种组织架构跟宗教一样，但是它的表现却是谎言、斗争和杀戮，这样还不是一个邪教么？
 </p>
 <p>
  为什么要退出共产党，因为它利用媒体、网络、报纸等给我们灌输它的“伟光正”，实际上它是利用谎言来欺骗我们，它们的官僚和军队体系充满了腐败与权力和利益的斗争，这样腐朽的政府体系还能指望给百姓做些什么？
 </p>
 <p>
  为什么要退出共产党，因为它的政治体系太黑暗，如果你哪一天站错了队，发生什么问题，说不定你就是被抛弃背锅顶罪的那个，君不见那些被自杀的官员还少么？它们真的就是元凶么？
 </p>
 <p>
  为什么要退出共产党，因为它从小给我们洗脑，利用着国人的民族情怀偷换概念，导致现在许多人以为反共就是反华、亡党就是亡国。其实现在许多国家反对的是共产党的独裁而不是反对中国和中国人。请大家记住：中共不等于中国、亡党绝不会亡国的。
 </p>
 <p>
  责任编辑：高义#
 </p>
  
<h4><h4>手机上长按并复制下列网址或二维码分享本平台：</h4>
  
<div align="center"><a href="https://github.com/ofn1/Victoria/blob/master/readme16.md"><img src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/ofn1/huihui@1.0.1/readme16_qr.jpg" title="分享本平台"></img></a>

<div align=center><h3>本站网址：https://github.com/ofn1/Victoria/blob/master/readme16.md</h3></div>
